日本電視台訪一對父子 老豆話唔知肺炎詳情 個仔話知有人死即被老豆掩口滅聲

老豆話唔清楚 因為喺日本
哈，個仔又戴口罩嘅？咁細個返到大陸即變失信人lu

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

係支那個仔比人當野味食左了

唔知幾$斤

下莊貴啲

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

諗起大陸有得食胎盤

Push

人必先自侮

咁嘅身教
中蟈人價值觀完全係錯撚晒

早排咪有一單
留學美國既中國學生係網上串習大大
返中國比戈拉左囉
即係佢地去到外國都唔係自由架

上曬鏡
返去大鑊

美媒：美大學中國留學生 Twitter 發帖諷習總 放暑假回國被捕 判囚 6 個月

衰仔亂講野，我屌你老母

掩唔切

可能你地明
但我做真心膠講一次背後個邏輯
個老豆自己知 所以叫個仔戴
有人訪問 個仔就如實講
但老豆驚返到支那俾共產黨秋後
所以即刻掩個仔口
其實個老豆都好撚悲哀
知真相但係又唔可以講

有人得肺炎死了

咁驚咁佢咪做訪問啦

真係想知大劣係似呢種老豆嘅人多
定係真心盲信政府嘅人多

真係童言無忌

支那式教育

童言無忌！

無眼睇

去到咁既地步，竟然唔係起義，仲係驚政府多過驚病死，支拿人，你哋係抵撚死，同埋唔怪之得會大爆一

平庸之惡
全部都係幫凶

睇錯俾老豆滅口

孩子是無罪的,有罪的是你豬奶,是你中國.

how pathetic == self-censorship even when they are outside china

有人死
中共自己都承認
但都係唔講得

屌，真係驚死驚到咁

又污染日本

千祈唔好買呢幾款口罩

唔好講！阿爸既資產喺黨到

活摘人體器官好過啦

圖

童言無忌

推
推到全世界知

哈哈........老豆心諗：「今次俾您累撚死喇.......」

大陸人心機超重⋯⋯

真係好撚慘 做鬼國人一生都不得自由 最可悲係有好多賤人仲日日歌頒共產黨

洗唔洗呀

段日文頭幾句

生於無自由既國度
真係好恐怖

好撚可悲

大陸佬覺得上鏡好威

12月初拉8個綱上造謠去左邊呀？(現係中華英雄)完

有人話點解出咗國都唔講真話 。。 大佬佢哋去旅行下話，所有野人面辨識一入境就 Bye Bye。呢個國家已經玩撚完因為無真相出現到。最後會死咗都唔知發生咩事。呢個肺炎已經認證呢個結果，就算死唔去，下個一樣會再次挑戰佢政權。

就算唔被消失都會變失信人

有死左老豆嘅女兒，有醫院護士，……講真話似沙士冇得醫，咁都要拉……唉。重好多人拍哂手掌拉得好，最好消失

想像下香港都好快會咁

嚇死人咩

街訪只准講依句

其實我想知如果日本爆發類似WARS既疫症
日本人會點應對

小朋友最誠實

唔屌佢老母又邊度有佢

好耐路喎張圖......

同我藍屍老豆一鳩樣

咪比和豚睇下佢地最愛既支那人權囉